有無試過去人地聚會但人地根本無預你

相請不如偶遇

冇試過

辛苦樓主了

得閒飲茶？

話去錯地方得唔得

本身好嘈
一入去即刻靜晒
過左陣有fd問 咦 幡仔你唔係唔得閒咩

驚喜姐
又唔好咁悲觀

試過人哋擺酒我三唔識七走咗入去坐